港式濕凍13度大概等如外國幾多度? 🤔

想知道自己身為香港人有幾叻幾捱得凍😂😂

🤔

我覺得今日凍過之前係日本1度

中肯

−273.15°C

唔知點解外國果種凍係好舒服
香港果種凍係好寒

香港人 > 外國人

應該係3至7度

i think so too

emoji撚

今日凍到隻手紅哂
我依加人在歐洲2度左右 喺香港都冇試過咁

因為果度太乾燥

係日本東京都冇咁凍

你一定係全程係室內

上年二月我响深圳得兩度, 感覺好似响瑞士滑雪咁.

同北美比俾盡5度左右

起碼喺香港未試過要著羽絨出街

日本啲暖氣好勁

應同俄羅斯負幾度差唔多

香港冬天d乾燥我都頂唔順

似係啦 不過真心覺得外國凍啲 可能2年冇返香港過冬天 不過香港啲濕凍都唔係講笑

之前係大陸沿海地區40度 果種熱力係香港未試過